[撐fsg係雞係公廁]屈福特 對 垃圾利

唔撚識波就收撚皮啦
咪撚做垃圾利kol r撈

Pish

On99